想搵一套戲

係西片黎，應該10-20年前拍既。故事大約係類似手臂咁粗既"蟲"會不斷係人入面鑽黎鑽去，直到食哂d 肉。場景應該係一個島上面既，但唔太記得。

盜墓迷城

你係唔係指1999年哥套？我岩岩上網睇返呢套既clip, 不過好似唔係呢套。 無論點樣唔該哂你先